［PR公司進場］大量打手係到屌鳩立場，大家小心唔好亂跟風向

突然間好多屌立場新聞既post, 根本上 ：
1. CCTVB呢個最大最邪惡既黨媒唔屌你屌個出文話會同香港人一齊追求公義真相既網媒？
2. 同一時間出post, 約好左飲茶嘆早餐先黎開工？
3. 退一萬步，記者從來都係聲稱同時應該中立，今次手足包得唔夠都係做得不足，係現場大多數記者點都係有乜就影乜，唔好迫媒體鬥黃同埋比借口港共繼續針鳩第四權啦（除左惡意既黨媒、親中媒體呢d擺明害手足既就一定要做下野）

自推，唔好比pr洗走

推

呢啲咪叫有組織帶風向

勁on9
佢地啲用字語境一模一樣

想帶我地風向？我帶番你個帶風向

Push

根本唔係得立場出大頭 係要spin落立場度

推
佢哋真係一齊開工
收到order就用同一個論點開幾十個post
然後互相推

第一日出黎咩
記者不嬲咩都影

push

成堆深夜洗版

個個網都有唔屌唔講

只講立場就知咩事

認真問一下香港有咩特色文化?

想恰鳩連登朝早冇人推post?
推比你睇

立場都俾佢哋整死埋就冇哂正常媒體

一陣班撚樣又話你屈毛屈熱狗嫁啦

係，其實立場出唔出相都好，都有好多直播影到，同埋cctv 都大把

有無人可以起左pr 佢

好簡單 因為收咗order要收立場皮

好懶 hea做 直接無視

是旦，我驚港共遲下屈埋我國安法仲好

同意，咁推論落去所有直播過既媒體都係鬼

講到立場唔post張相就無人知義士個樣
黨媒，紅媒唔存在？

推到置頂

保持獨立思考

召喚番工撚進場

屌禁慣咗不推文
自膠

咁又唔好咁講
我見有少部分直情cap埋圖，有埋千字文
人地收人工的確做左野
但其他就真係呃飯食

推呀

望一望個熱門真係會嚇親

件事本身應唔應該做
好多人一齊做 代表應該做 而且應該要加入踩多一腳？

個套路都係一樣
建制紅媒唔屌 屌泛民立場蘋果

推
老豆一早講咗藍絲channel有相

係咪得立場出大頭先？
其他有影到大頭嘅紅媒呢？

屌嘅嘢都係一樣
泛民立場cap完水出賣香港人

大大力推

推！

集中推呢個

唔排除有啲人真係咁諗 但好明顯有班意趨用語一模一樣嘅pr出黎洗

原來已經進化到出賣同路人都唔屌得

推
根本係逐個逐個篤
早排蘋果 跟住龍門 依家到立場

不完美 要改善 講完

其實有哂套路
已經target哂要搞咩啦

Pushhh

開始有人入黎屌我，大家繼續

我幫你頂幾下

我推斷當事人被拉
應該係買機票太急 同po相無咩關連連
但係張相會成為日後嘅佐證

Po相本身應唔應該做？
好多人做 紅媒做 所中以變到應該做
大家可以加入踩多腳？
呢啲事係有累積效果
少一個人做 就少一張相

成班PR狗含撚死全家

最巧妙係啲出post 時間

打左卡開工呀

岩牙
發生呢種事根本唔應該討論由佢沉底
尋日有份like同share討論既人全部都係幫兇

可否開名邊間PR公司

點解唔可以話立場上黎瘋狂洗白

推一推

廢撚時同佢地嘈了，大家可以諗下佢地提出黎既質疑，自己判斷立場係咪做得咁錯需要用到連登大量post黎屌佢唔夠黃，但又唔見得會有十鳩幾個post叫人join tvb戰線

下次做野 應該禁止傳媒 否則打鳩佢

連登帶風向真係話咁易
開一兩個po鬧唔夠 鬧足成版首頁
之後仲話俾人屈毛
成年都仲未醒

推 狗隻行為已被識穿

幾乎呢啲po都係1個鐘頭內開嘅 話冇pr帶風向嘅我唔信囉

屌手快㩒左不推文

傳媒次次有風吹草動都超近距離影住，落雨大開遮都未必擋得晒，次次見有人激動就好驚佢地包得唔夠甚至冇包，但係又唔敢趕鳩傳媒，好兩難

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

最緊要係我地自己人問心無愧

呢d先係真正控制輿論

希望可以還牙屎一個清白

明眼人就明架啦 係到屌記者 係咪弱智

最緊要頭腦清晰

到底鬧完未 雖然抵鬧但真係應該全版都係？
又要重覆屎家軍嗰陣俾人當傻仔睇戲嘅事件

唉..冇計，立場依單野真係硬食冇得出聲..
大家見個d Po唔好覆唔好拗...

咁佢7唔通唔屌

係

全部都係屌緊唔好再課金比立場

push, 要屌都唔係屌立場先。唔敢講立場係自己人，但無理由屌良心媒體最大力

支持立場

屌自己人就最踴躍
對敵人就碌撚

好多人明白事理，但記住連登都間接影響好多未係咁鐘意思考既人既mindset, 唔想全世界都係到文革式批鬥自己人就要努力抵抗pr公司帶果堆垃圾風向

利申：一樣帶緊風向，請保留獨立思考，任屌但我未必覆你

立場點睇都知係咩立場
呢樣野無地方質疑
怪就怪成日比到位班五毛入
下次注意番lor

仆佢個臭街 聽日出糧即捐幾千俾立場先

再推

連登太多五毛

on9先會搞立場

PR公司又中招

藍絲channel晨早去咗live cap圖起底唔見你屌
走去屌蘋果立場

Tui

不完美 可接受 要改善

點解唔係屌督灰嗰個
反而屌立場
即使立場冇post, tvb live有影住

係都屌tvb先

真係勁多打手咩偽黃報

立場撐住

成日話cctvb大把 有高清相未 隔離po我只係見到勁遠勁濛既相

有太多人為屌而屌，對整件事無幫助

用呢個態度對待立場都ok
好過一嚟就屌立場乜乜乜

推呢個

不嬲最叻批鬥黃圈

d post多到

同意！推呀

PR公司出post有錢收，我就shopping洗大左今日繼續要番工
唔知個post仲可以推幾耐，大家加油

風向post全面攻陷連登

新pr好柒

飯民緊抵屌㗎但而家無人幫飯民講嘢

立場係咪真係出賣緊先，出面有人話cctvb仲早過立場出樣喎

BNO & 立場 PostSssssssssssssss

下一步 我地要點做 ！！！！

光復香港

你呢句跟「呢條馬路個個都有衝紅燈，點解係得我一個俾人捉啊」有乜分別
論冇道德，根本所有咁樣出大頭嘅傳媒都係冇道德。例如德國出新聞，被拍攝者如果有機會因為報導出街而有人身危險，一定blur樣。

香港嗰啲網媒唔blur樣就係殺人兇手，包括垃場抄聞！

所以一定要強硬回應
唔係越黎越多人心灰意冷就仆街

推 成十幾個post

睇定d先

如果刺巴打 係親戚篤灰
親戚係用咩方法應到刺巴打 既機會率最高？

1. cctvb
2. 立場
3. pr狗講既立場傳左去fb group

有logic都知啦

pr狗屌你老母臭閪死全家

推下先

屌自己人冇成本，屌敵人就好大鑊，中國人本性，中共統戰嘅好幫手。

熱狗鄭錦滿個批鬥留言排第一

PUSH

咁唔好淨係屌立場啦 屌埋其他啦
睇你紅字嗰句都係想立場收皮啫

琴晚臨訓F5住義士消息，傷心到睡眠不足
今朝起身就咁啱咁多post借勢屌立場？敵人反對的我地要點做？

五毛收皮啦，你吹乜都無用架

推 起身見到啲po都唔開胃

推 今日真係好多post 屌

Pishh

做pr老母俾狗屌

PR賺埋呢啲黑心錢我哋唔好上當

P牌推

block曬

拉一派 打一派
群眾鬥群眾

用咗成嗰世紀都係呢啲招數

係咁見到有人開新post

Push, 過左成年，立埸都唔信？

Push 風向撚

不如你睇now有埋高清定格話埋比你知支嘢喺邊

pish

推 正視聽

假設係無人/航空督灰既情況下，義士出境都好易中招
呢單野班狗一定即時全力mon實出境，有懷疑就拉左先算
肺榮炎下出境既人咁少，再收窄年齡，再重點mon住飛美英台，符合懷疑既人數分分鐘係個位數
再對下個上半面，甚至叫航空公司交名睇下邊個即日買機票 ，就中招
就算義士一早買定機票/航空公司唔交即日買機票名單，以上mon住只係資源問題
而加咁少出境有幾難？
當然大家都要防督灰

一到朝早就見到堆用字一樣 立場一樣嘅po
悶唔悶啲

多到得人驚，平時行動po又唔見咁多人開po

Push!

呢個真係最大機會
依家有幾多人搭飛機呀

呢條打手最on9

推, 好撚多PR藍絲五毛開工

一睇就知有黨國網軍做野啦，第一日出來抗爭咩，仲講呢d
推

不嬲勇武=condom

每個人有獨立思考我唔會叫其他人點做點做
但我由今日起唔會再當立場係同路人
佢出賣手足都唔係第一次，影大頭唔係第一獲
刺狗手足同死攬立場 我揀刺狗手足

屌立場嘅人 琴日立場出post個陣你唔屌唔叫人del post? Cctvb有live你唔屌?

屌你老母仆街pr公司

p牌推唔到

第2點絕對係啦，通常早上8點鐘 趁你啱啱起身已經洗好晒版，搶晒頭幾ge 回覆同like定晒

推 一定支持立場

但嗰班從來冇課過金

其實時間吻合嗰下係最明顯
點解都解唔通
仲要開post嗰d好多時唔係好活躍嗰d會員
但又會晨早咁啱一齊出post

買定離手啦，到底立場係唔係黃圈架？
定係中立嘅傳媒機構呀？

影手足高清大頭嗰陣就中立非黃圈，
比人話佢影大頭唔打格嗰陣又話黃圈唔互鬥，
你哋對唔對得住而家仲喺狗屋、分分鐘畀狗虐待緊嘅手足？

Peter攞料

我屌晒你班分化撚老母！就算係咪立場，都有可能流出義士個樣，唔好咁天真比人帶風向！
香港仲有幾多媒體係冇滲透紅色資本？
屌你老母學下藍絲，無論警賊政府做幾多傷天害利on9嘢都唔會割，宜家立場有不妥，你地個個衝出黎割、鬥黃
共產黨最鍾意人民鬥人民，分化到你地仆街冚家產

推呢個
莫講連登 Facebook 都大把

仲要全部差唔多時間講 琴日又唔咁講

推 有政權唔屌屌立場jm9

咩事都好 一定屌同路人先

政府請返嚟嘅獨裁PR公司唔係浪得虛名

推你

沉啦屌，p牌推唔郁

不嬲要保護好自己

個關鍵位係亂世入面 記者媒體嘅責任真係淨係報道真相？

5000萬PR費用

Agger

推，block哂班友

有先出相個啲唔屌真係on9

咁早開工 唔辛苦咩？

PR公司死全家

用非專業嘅編採角度嚟講少少立場唔打格仔嘅相（不專業版）

的確係熱狗屌緊喎你睇下4眼fb

現場有大量扮記者嘅不知名人士專影勇武大頭

藍尸谷下午已經傳緊唔係立場影嘅高清大頭

老豆搵仔下午已經發出警示

起下底 嗰班都係平時屌泛民嘅熱狗嚟

屌自己人永遠最大聲
睇下前幾日熱門仲係啲娛樂post膠post
立場呢單就十幾廿個post
一兩個post黎討論咪夠
使唔使個個出post 呀

Block晒個啲ac啦
仲有好多好乾淨無開過po嘅五毛 打手ac

最重要既係

藍屍瘋傳果張起底相根本唔係立場影嘅!!!

P牌推唔郁
G chi樓主

啱

推推推

推
CLS 唔屌邪惡軸心去屌受害者

推番先，沉左證明pr公司好落力，有糧出係唔同d

反PR

一大朝早見到咁多同一性質的留意，就知係二毛。
簡直係話比人知係陷阱。
班二毛解釋下，721咁多高清圖，點解一個都未拉？

係風向形成前先盡量打散佢

都係果句 就算有風向撚
你屌撚柒完一樣錯既野
都可以有機會糾正
下次再發生既機會就減細

仲有，記者唔會因為呢種程度既屌而少左半忽肉

反而呢啲時候
成班人仲要喺度拘泥實係PR呀熱狗搞事呀
唔好分化 唔好屌呀
下次再出事既機會就只會增加

而家屌先會真正令件事進步
唔理有冇夾雜風向撚

我講既每句都係真心話 歡迎BLOCK柒我

唔會再捐，偽黃媒體

仲有同行喺度煽風

其實有其他傳媒直播都影到

pish
救人都要小心

慣常手段
半夜至朝早發力出post 帶風向畀人搭車返工睇

Pish

咁難得搵到位屌黃媒，班連衛兵好似食左春藥咁

屌得立場都知咩料
出番咁多post屌CCTVB

啱呀戇撚鳩
講到立場無出過張相就無人影到咁

推上頂

班仆街搞完港台搞立場 食屎狗

傳媒應當保持中立，但係如果獨裁國家入面錄得片段成為政權殺人證據，傳媒有部分責任。
好簡單，有線中國組都會幫人打格啦。

True

on99
本身果位手足有忽略 我叫人要包實啲保障自己
都話我要攬立場 屌手足
痴線咁我講嘅係事實嘛

PR 公司既資源係前所未見既多
佢哋既班主好care 連登風向

蔡東豪做死使縮沙，行山，誤判，都唔撚係第一次出賣群眾㗎啦，你話d記者點好點盡責係一件事，呢個媒體overall立場做法我自佔中就唔撚信。

PR公司做得咁好, 真係應該表揚下佢地D 員工啦

如果立場肯學某d直播記者咁樣有手足做野就唔影咁近，保障自己安全，當然無任歡迎
但佢地既媒體定位未必比到佢地咁做，屌鳩佢可以但唔係話要迫佢改，有時候係要自己保護番自己，同埋出面堆post越黎越spin得勁，咩黃圈養出黎既媒體都拉到埋去，唔敢認同

我既角度係立場新聞係由一班注重真相既真香港人支持而發大

推呢個
屌立場既一定係5毛

好多分化POST

係tg 見有人話cctvb直播

要屌就集中火力屌中共屌港共. 花多啲時間諗下點應對.
用咁多篇幅屌自己人傻架?

無話你唔糾正
不過你只係幫班pr公司屌柒立場
但又唔糾正返，你唔係幫兇既話係乜野？

遲啲立場影曬所有示威者大頭 係出於新聞專業
大家唔好屌 屌既就係pr

好撚多PR ACCOUNT

tui

Push
咁多記者都影到
但針對立場黎屌
係人都知咩事啦

熱狗不嬲同五毛嘅立場係一致嘅

多謝幫手推post
屌立場已經有熱狗同pr屌完，立場亦都知道
唔需要再做

推呢個上去

最大問題係比班pr 5毛洗版上左熱門

一睇到個title就知咩事

都係果句：
PR閪進場啦，大家keep住用腦

駁唔到，有分化機會嘅地方就有佢地

屌佢地下次唔好再咁樣 就唔係糾正咩?

就算你當我係幫兇
我都寧願做幫凶狠狠屌一次立場
好過勉強幫住 乜都壓住唔好分化唔好屌啦
咁樣只係做左另一種幫兇
間接令下次有類似事件發生既機率增加左

都係果句啦 再屌記者 都唔會少忽肉架
但萬一發生同類事件發生
係講緊有人坐幾廿年甚至終生既機會 增加

我對得住良心咁去講而家既說話

pr狗你地咁樣洗板怕唔怕死後落地獄

Pushh

岩呀
蘋果直播理工逃生都唔屌啦
立場有乜好屌

Up

用非專業嘅編採角度嚟講少少立場唔打格仔嘅相（不專業版）

所以佢出係打格，係知大家屌
之前張相唔打/del可以睇上面條link

開始覺得睇連登好撚辛苦
班仆街煩到

即係手足有份死係立場手係抵死

係值得

佢唔撚係第一次擺人大頭 ，呢次都好似首當其衝擺人大頭？聽講佢係第一個擺 仲要唔打格 ，咁都仲叫人忍 p你老母r
打個格就唔中立 走去含撚啦

套立場Hong哥成日直播講既一段話既大意：「你未必贊成鏡頭前發生既事，你可能有支持或者反對既意見，但如果你地有鐘意既媒體都希望大家可以去支持佢地。」

大家可以唔鐘意立場今次咁樣處理，你地思考完可以選擇唔再支持佢，但都希望大家去搵番一d啱心水既替代黎繼續關注香港呢個家，除左淨係有立場坐大我更願意見到百花齊放

想講呢個係意識問題
如果立場下次有單係獨家呢？咁咪累咗日一世？
我諗立場今次冇blur樣唔會考慮到因為其他媒體影到樣掛？

推
now live添

政府岩岩請左pr 洗白

推 保持獨立思考 切忌被情緒左右

兩三個post就話巧合啫，十鳩幾廿個post同時間圍攻立場仲唔係五毛大軍出動？

用下個腦諗嘢都知咩料啦，2020年啦

cctvb 一早影到

Pushp

5000萬pr開工了

有咩意見既唔好淨係連登屌，一面式有你講冇人講，建議可以inbox立場佢地去反映，有晒白紙黑字再搬上黎屌

P乜鬼R
啲人唔識諗就唔識諗啦
FB大把人有類似觀點

成場得立埸一間影到？

咁點對待立場好? 由佢繼續係咁?

其實立場出相要blur樣係應該嘅
不過睇今朝嘅風向似係想煮死立場，當佢係支共咁攻擊

隔離post話後尾立場自己影既相有blur, 我都想知點解一開始冇
推到立場出黎解釋

願意見到百花齊放
笑死，你做左幾多野搞到百花齊放呀？
係咁勁就唔會依家紅媒佔九成啦

紅媒點做係一件事，你立場做緊一樣嘅嘢就唔可以屌，仲要大讚先啱咁呀？

影都算，post嗰個唔係電光火石啦？唔撚知會害到人？

真

不如搞到佢褶？

PISH

我自己一個做到就唔駛上黎開post啦
我預左係鳩up幾句冇效果，成個運動群眾既力量先係主導，我自己人微言輕你地大可以WFC我

咁立場係有需要改善既地方既
一定程度上會影響左手足
呢點係所有同路人都唔希望發生既事

真係想教訓既，可以set個目標停課金
連續3個月課少一半/甚至停課兩個月
而唔係將絕無僅有偏黃既媒體扼殺
當比個教訓立場，小懲大戒咁？

即係處理 = 極端手法?

幫推

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

果下斷正。咁多記者

咪就係，一早做任何野個陣都要開遮，明明今次係我地香港人唔夠support去開遮去救人
最好屌到所以黃媒成功倒閉，然後得番黎黑警channel cctvb等紅媒就最好啦

我支持立場喇 以後擺多啲示威者大頭照
出於新聞專業 唔準打格 首當其衝擺大頭
Like share 分享

屌我者pr 樓主保證 黃既唔屌得立場

我課金比你唔係因為你中立喎

講找重點

可能上左熱門，開始多人/pr陸續進場
大家繼續表達意見，話唔埋係我最後比人千夫所指呢

屌咁撚多人係到搏哂命屌立場
又唔撚見佢地咁落力打tvb戰線
呢班人打tvb戰線有一半咁落力
tvb都一早執撚左
呢班人咩心態大家自己諗下啦

依家香港好多人當左連登係大台
睇唔緊要 但唔該睇既時候認清連登好多人係會亂帶風向
唔係所有有ac既人都係自己人黎
保持自己獨立思考
用腦諗下係咪真係需要屌立場屌到咁甘

又唔見有人屌學媒/蘋果？

睇撚到我燥哂
一係就PR
一係就班on9 鬥黃

得立場post大頭？

認同呀 所以我支持你讚成立場影大頭 首當其衝擺出嚟

g

得立場post?

咪屌
佢哋同我一樣課俾熱血時報

黃媒方面既係

表示同意

屌你老母啦
立場係有做錯
但洗唔撚洗屌到話要佢地執阿？
提出錯誤 要求下次作改善唔撚得既？
係要下下去到最撚盡搞死人阿？

又Block一隻

琴日鄭錦滿第一時間衝出黎多謝高清相啦
我份人好簡單 對熱狗保持10 miles距離就差唔多
（運動早排都成日睇陳雲post睇下佢幫人權民主法案有咩高見 而家唔使旨意我會睇 根本成班都中二病發作

睇依個po正負評就知咩事
我相信過左成年都睇得出佢地點帶風向

笑撚到我，寧願屌手足都要死攬立場

傻撚 好多都打曬格
立場仲要第一個擺、無打格

推 見到好多巴打中撚晒伏

推 傳媒一定係国安法下亡魂

P牌推唔郁都推

推。

做錯咪改
立場做咗幾多嘢大家心照
一睇就知5毛玩分化

推下先，順便講句除左立場都要專注番其他戰線，琴日好多野發生，需要大家幫手發酵

咪就係 見到敵人報同熱狗都知咩事

影撚埋你老母都得呀
人地就有排坐 呢加比人屌就話死狗
笑撚死人 慢慢做你pr啦傻撚
遲下影尻埋你最撚開心 傻系
祝你遲早比人拉撚埋

剩係cctvb播左成晚都出事啦
關立場咩事
深夜cctai=五毛集中地

p

Agree

其實 立場 作為新聞媒體報道真相好正常....

加上現場咁多記者, 你估冇其他人影到咩...?
明顥係有人搞分化啦

睇見你呢d傻鳩有時真係忍唔住笑

推 要齊心 唔好捉鬼 就算做錯左都可以做檢討 不分化

大公同東方
都寫明係法新社同有線嘅source
立場有權打格咩 張相又唔係佢影

琴晚未有人帶風果陣 個個都心痛手足比親人督灰
屌你今朝變左比立場督灰心痛手足

今時今日仲講緊媒體中立 唔怪得輸成咁

呢個仆街肯定係5毛

咁以後立場擺曬啲人大頭都無問題啦
現場咁多記者，做咩要屌尻啲人影相影大頭
立場都擺啦 笑撚死 講一套做一套

我再講多次 收撚皮啦pr 黑警 五毛狗屌你老母

你up乜鳩？
唔知你段野答緊我邊句
pr係到話我pr
起下底睇下大家邊個個底鬼啲囉

我叫大家唔好咁偏激屌
你就搏撚哂命咁詛咒我遲啲比人拉

推，
唔係話幫立場，
但明明其他媒體都影到，
冇理由剩屌立場囉

推到上熱門

打稻草人 一貫技兩

On 9 咁RTHK 都打格仔啦
立場點解唔無權打格仔呀

咁寄刀片未
上去撕左啲記者未？

不嬲多打手係到

認同樓主！
根本係啲打手想spin風向

Block一隻？笑撚死人
香港人果然事不關己己不勞心

比人拉左有排坐 仲要未知點樣
呢加首當其衝擺人果個就比人維護 笑撚死
你比人拉我真係恭喜你呀 影你大頭擺上網 唔會有人屌

通常都係後者架啦

平心而論，琴日單嘢班狗一定係高度關注啦

一定已經有team 由琴日晏晝開始就睇cam

被捕手足仲要係撘凌晨機，中間有5、6個鐘俾班狗睇cam trace 返你條路線

從來無一個絕對嘅方法會令班狗搵唔到你

就算Black bloc到只會係延長班狗搵你同辨識你嘅時間

立埸冇影 其他都有影

港台嗰張相係人哋本身source都打咗格仔
你睇返佢個source來源喇

應該我哋避鏡頭
而唔係等記者放低鏡頭
唔好再當晒傳媒係frd

呢個重要，推阿!

惡犬？咁我支持你呀 以後多啲人影大頭擺上網
擺上新聞 呢啲叫中立專業 你同cctvb咪同一類

早排投標間公關公司

睇你你出去睇下其他po啦
張相唔撚係立場影都唔撚係佢地第一個出相
你地班人成撚日話立場最先出相
你地有證據未姐
隔離po就已經cap低哂係其他地方有圖先既

立場無打格係抵屌
但要屌佢屌到執笠就唔撚洗囉
你唔好再屈我話立場唔抵屌啦

正正因為立場係黃 先要出聲屌
咁多人捐錢俾你地營運好心立場就醒水啲啦
哦 依家又影手足大頭搞到俾人拉就唔比屌？
都唔撚係第一次 兒登仔啲logic真係好打極有限

又未分勝負
贏就可以釋放義士

一訓醒發現所有人屌立場
明明我琴晚睇係見到cctvb高清大頭播片 要屌都應該大屌cctvb先掛

推推

仲有隻白兵又係
次次一出事就第一時間出黎屌
一難唔令人覺得有部分係熱狗做

抵屌屌佢就緊架啦 講到呢加比人屌到執咁

咩呢句跟
大陸仔啊？

啲pr真係好出力

推下先，保持思考

未見過人搞政治搞到咁難睇 以屌人為樂唔知jm9 好似同全世界有仇 只有熱狗係真理咁

推 香港人一定要認清楚目標！

五毛入侵連登

cls 齋屌有用咩
正經po又唔推

一朝早就發功

尋晚夜媽媽都召喚到熱狗入立場post屌立場就知風起了
無見到立場原圖原post
不過係隔離post聽人講話係佢而家打咗格個張嘅原圖咁立場真係on9
咁清咁近就好心咪出 等到有行家有無咁清/後製自己相先出唔撚得嘅
屌完唔想捐,唔想睇嘅咪自己unlike唔好再資助
繼續屌落去而家都無補於事

咪就係
露晒底

仲要一開post即刻有人推
頭果啲回覆一樣
之後先到真正連登仔入來

認同，幫你推一推

五毛黑色警報

好多五毛呀

多謝幫手起底先
我都冇時間理

係都Tvb要執笠先啦

認真就算狗要攞料都唔問立場la 屌立場就咩 講大頭相TVB 次次都不遺餘力貼

立場係同路人

依家係咪黑警做埋打手
平時都唔見有狗行咇

P

推上去

Pr 5毛狗死全家

做錯就認, 比人吊就企定....
錯撚左就話人帶風向.....吊而家係手足一條命呀...比人吊下都正常啦

support

中共不嬲最叻搞分化 大家必須要保持獨立思考

之後大把呢啲情況出現

打番啱個屌字先再留comment, thanks!

勇氣智慧也永不滅

push up

Bump

有無人可以整合堆打手post 方便大家一齊lock鳩佢？

!

推呢個

發現而家PR風向係：

1. 屌尻立場出賣義士，制造黃營間的不信住

2. 不停上綱上線義士刺狗至國安層面，散播恐懼亦合理化國安法

但事實係位示威者只係用把餐刀拮左一下，明顯唔係想造成嚴重傷害，襲警level only. 同埋立場live cam影緊點打格呀，攝記中立咁播出畫面亦都只係職責所在

大家都知港共駛左幾多錢係pr, 唔該大家獨立思考，諗下係咪對成個運動的風向有利先好推，如個呢個論述係會幫到中共藍屍的，應該一律洗走或者spin走佢

good ge風向

推 唔割

大家要小心pr帶風向 之餘
都要記得連登只係一個平台 唔係大台
唔好講就信到十足
要時常有獨立思考

推，咪撚再鬥黃，去到呢刻有人肯企係我地呢邊已經好難得

乜尻都話打手 又PR 次次一有問題就spin話人五毛打手公司
難怪連登愈做愈細

pr公司幫立場洗白白

黃色批鬥圈

推 唔好咁易俾五毛帶風向

錯就要屌架啦，唔係邊有改善
但吹到要停訂又要割嗰啲就

改翻好咪變翻立場新聞囉
又唔屌得

又PR心都淡，屌你老母義士依家講緊坐十年起跳
平日識屌藍屍CCTVB影大頭就話私了識開遮陣，大部分本土傳媒都識落格，依家屌立場叫佢地改就係PR？
你地係咪傻撚咗？

721

冇訂過然後話停訂嗰班

真呀屌你
你唔屌TVB?

咪係, 唔屌得架
黃色政治立場
中立新聞立場
正

尋日親眼見到有唔同人响完全唔同既論壇既留言內容完全一樣

好多人話立場做得唔好係咪唔屌得，呢層當然可以講可以鬧，但係睇下朝早堆post既方向係完全想推到佢去一個極致，極致到可能係違背左佢既媒體定位，又係咪需要去到咁極端？又係咪真係咁橋大家心有靈犀同時間覺得立場罪大惡極？
大家一路以黎講既同路人，屌都be humble呢？
預左呢種二元對立既事係冇可能講得清，都係果句：自己思考，最後決定唔再支持立場既話，呢個係你既立場，我萬分尊重你，但請係企邊前自己思考清楚過濾一次先

打格仔同中立有咩衝突? 大家都淨係記得作為記者嘅中立 卻忘記作為香港人嘅責任

分享自 LIHKG 討論區

入去睇下

唔知 不過希望立場學下其他報連路人都照遮樣啦

唔知 不過希望立場學下其他報連路人都照遮樣啦
推

pudh

我其實傾向想睇下立場有冇咩回應先，咁樣嘈落去都唔係辦法

「咁真係做得唔好，點解唔屌得啊」
呢句不嬲係五毛同分化撚最鍾意用
用嚟合理化不停無限放大啲事嚟屌
由鬥黃果陣已經成日見，所以見到就一律當分化撚處理

其實同一個畫面好多間媒體都影到

琴日睇tg
明明話cctvb都影到大頭
而家特登屈落立場度都知咩事

身為一個公民記者
你係一個有良知嘅公民先，定係一個記者先？
你要唔打格出相,與反抗者為敵,無人比錢你無人落廣告你仲點run個網謀？等執啦

依家係互聯網世界
點解仲會覺得少一個人po就會冇人睇到

政府最近請左新pr公司

用嚟用去都係果招，悶死香港人咩

琴晚睇都覺得唔對路
今鋪擺明想做9立場喎

唔好中伏呀～推

其實藍絲Facebook group神早post哂相+片

個個都咁有心機屌
唔講仲以為拉咗嘅係佢哋自己
再屌多幾年屌走晒啲黃就唔使光復香港啦

同意

屌得啊 不過屌多幾年場運動就散㗎啦
睇吓有幾多人承受到比你哋班撚樣日日喺度屌

哦 唔屌得不過出賣得
咁睇下屌會快d散定出賣會快d散

有冇 sauce

連登出名多冷氣軍師
支持黃店黃圈當抗爭咗
就算唔小心出賣手足都要照撐
想講立場已經唔係第一次搞到咁
次次live都跟貼大頭
人地上車走佢又跟埋上車

其實你地有冇認真上過藍絲group
人地除左無用立場張相 而用有線張正面相揾到佢真人張相

from other post

搞到我都想加入黃圈搵食了
做錯事唔洗比人屌之餘人地仲要驚屌到你唔肯做佢老板
缺錢叫眾籌錢又即到
被成班傻仔捧既皇帝生活 你話邊度搵
呢d工仲好做過黑警

up

堆一堆，個風向減弱左d，大家可以開始專注番其他更重要既post
但煩膠上身都要講多次：獨立思考

推呢個啦屌

仲有好多標題黨帶風向

好多PR

推 🧱🧱🧱🧱🧱🧱🧱🧱🧱

Mon Po 狗我屌你老母

幾樣事實：

1) 照片來源是Getty, 即是公海是已經有的

2) HK01 有刊出同一照片, 文章出街紀錄是在1655, 而最後更新日期是在0702 0021, 未能確定照片是否後加, 惟同一報道內, 有由01攝記自行拍下的另一角度照片, 有事主正面樣子

3) 立場的新聞是在1829才出街

4) HK01另一則2159出街, 最後在2313更新的報道, 把01攝記拍的照片作打格處理, 但來自Getty的照片, 仍是沒有打格

#或者可以做得更好
#我就唔信黑警係睇立場做嘢
#因為家陣已經確認係因為有人喺2330後篤灰
#如果睇相做嘢一早報咗料連境都出唔到吧
#另外黑警係有同getty買相亦有由01拎相的

From 陳鈺明 記者fb